王丹：拜登宣告對華重回綏靖 美國和西方會為此付出代價

拜登今天的外交政策講話，正式把中國定位為“競爭者”而不是“威脅者”，可以說是對華政策重新回到綏靖主義的宣言。

這個定位本身也很荒謬。所謂“競爭”，意味著雙方都會遵守一套遊戲規則，否則怎麼競爭？但今天的中共，有半點遵守國際規則的意思嗎？一個不守規則的人，只能是破壞者，搗亂者，怎麼可能是“競爭者”？！

未來，“對抗”這個詞將不會出現在美國對華政策中，“談判”和“對話”重新會成為互動模式。

這是意料之中的事情，美國和西方會為此付出代價。

08年西藏新疆，21年香港台灣

預咗啦,支持拜登嗰班人根本就係想攬炒全世界

美股係咪gogogo?

仲有8964

係 可以睇下張伯倫時代 英國
但下一個是咪邱吉爾 無人知

永遠都係十幾年後 先會發現對面 唔守規矩
咁又點？
中國都睇死你地 就算你出多個列根都冇用
捱過你四年又一條好漢
最多俾你咪做八年
共產黨 執政係永恆 根本就唔怕 你d協議 規則

其實美國先係最奶共

冇張伯倫出現 比納粹坐大又點會有後來邱吉爾
呢個係歷史必然過程黎

民主黨可以垃圾到令長期fans王丹都轉撐侵
真係蔚為奇觀

英國人先做到

最驚戀童老係正常人 愈亂愈好 美國最好體驗到中式民主自由

問題係經歷白左改造既美國社會仲出唔出到下一個邱吉爾

好心提美國又唔聽 大不了全世界共享中國人榮耀

岩呀，就好似要係香港出一個孫文咁

連登愛登力 仲話繼續同中國合作唔算緩靖

弊燈15日就敗哂美國所有領導地位 勁

但邱吉爾來臨之前成個捷克無撚左先

世界嘅唯一希望

好難上到台,美國已再無公平選舉

現代：邱吉爾歧視德國人，要DQ

4年入面支那又幫手造票
又送一車車支那種移民美國
下屆真係唔睇好

希望大家4年後可以鞭我屍

王丹係8964 果班民運者

少數仲係搞緊抗爭的人

諗起左膠成日話支持侵果班
好多人無資格(打卡社運cv唔夠)

Americans need to pay for their stupidity

me2
如果鞭我屍都唔介意
但真係無希望

china joe

下
預咗架啦

攬炒全世界都好事黎既
最多支那快d食埋美國等班左膠出黎嘈個陣可以笑鳩佢地

豬左

邱吉爾就算再出現都比人夾埋拉落台啦
侵

所以我期待緊Trump 2024 回歸，做美國邱吉爾

問過敖狗未？佢地覺得肥蓬係far right 新納粹

我驚佢未出嚟選, 已經俾班deepstate 整冧先...

都只係4年 噏春咩

陳偉業

其實唔係deep唔deep state 問題
係白左覺得佢同侵仲衰過支共咁有乜好講

毛澤東呢啲極左覺得連種田都係極右架啦

返去打羽毛波啦 美國關你撚事

白左: 王丹係極右法西斯種族主義者

Biden: so what

China Joe上就預左

China Joe

其實個情況仲pk, 係上層個班人一早發現左中共係咩料, 但因為利益唔出聲, 又覺得自己係player可以控制住, 然後用big tech消滅反抗既人。 但佢地唔知道講到 監控,滲透,分化, 佢地只係BB班。

香港人=condom

就算你在位都係咁分化你

支共最擅長

我覺得支持拜登嗰班人唔係想攬炒
而係真心擁護中共

王博士都隱世左咁多年啦
呆燈綏靖又有幾出奇

而家拜登上台先兩個星期已經瘋狂清洗右派

純粹嚴重弱智啫
同台灣國民黨支持者屌鳩民進黨奶共一樣

張伯登

The End.

同意
等睇班美膠叫春叫爽

連登支持拜登果班人去咗邊
兩黨共識去咗邊

留名睇班左膠抌晒春

傲狗邵藍Roxanna爽死了

王丹搞抗爭

王丹唔係林丹

關nba咩事

仲有兩黨共識可j

戒毒戒到一半，重新吸毒，黎緊下一野應該仲大獲

If we burn you burn with us

都話2021中國稱霸

2021年有列根都無用啦
應該未上台就比自由派批鬥成為種族主義者/法西斯

話左拜登係中國隻狗黎架啦
之後收槍成功:=美國民主正式沒落
不成功:香港人想要嘅野 在破壞中浴火重新

這個定位本身也很荒謬。所謂“競爭”，意味著雙方都會遵守一套遊戲規則，否則怎麼競爭？但今天的中共，有半點遵守國際規則的意思嗎？一個不守規則的人，只能是破壞者，搗亂者，怎麼可能是“競爭者”？！

so true

一個毒殺你幾十萬人毀壞你經濟都無資格做你敵人
拜登你係咪睇習大大唔起呀

咁先至好玩
我更想睇黎緊班中箭仔同班泛民點算
難怪班泛民個個都賣樓
因為美國做嘢除咗俾佢哋流亡美國外就乜都做唔到
陳同佳真係勁到連泛民冇議員做之餘重要賣樓

香港班左膠

冇張伯倫就唔會出到邱吉爾
冇卡特就唔會有列根

陶傑都係咁講

班中箭仔同埋泛民

等ww3

中國稱覇都唔關我事
最緊要女權 blm(拜登聲稱)
自己有着數拎

將奇拿代入成中國，死亡筆記呢個副總統就係拜登

小米同中芯取消禁令
Gogogo

王丹瞓身民主黨咁耐呢鋪真係變超級Down

要睇佢肯唔肯係180日內ufo報告公開外星人同埋ufo,咁就救到人類逃離疫球,可以任移民宇宙每一個地方,揸光速飛機出宇宙銀河系

United States of China

但我無宇宙通行證

德國細資源少就易贏，你估次次咁好彩咩。

因為民主黨忠實支持者 兼 國際戰線要員 莫哲瑋去埋佢個wall 炸人

佢公開得就唔洗,未來幾十年已經傳緊有幾個城市咁大既ufo飛緊去地球,所以之前預言話外星人會係2030年開始接觸地球人

左膠：兩黨共識 cctoy識條春

王丹舊年轉去支持共和黨即刻比班國際線屌老母

會員全職港豬死左未
敖狗邵藍hocc 李柱銘死左未
未既回應下啦

中國只要一日唔入侵其他國家（物理上） 一日美國就會行綏靖

得軟件慢慢入侵就知死

仲忍佢！？叫轟6炸關島啦

中國其實都唔多資源 好多礦同石油都要入口

拜登上台一定令中國再坐大 可預期下次果個衝突再劇烈d

出左啦.....而家坐緊 天琦丫

一個小小納粹德國已經要動用全球力量先可以擺平，一個赤納粹強納粹德國何只十倍，有無十個地球力量去擺平佢？！

連總統都係美共嘅人，咪當睇戲囉

發下聲姐，
影響力已經冇咩